嚴選當今最強Deeplying playmaker

卡域克仲未退休 第一應該冇人異議
個人認為Xhaka 應該第二（視野 傳球 企位）
巴黎矮仔應該第三（綜合各大權威謀體評價e.g. fm fifa winning)
軒隊第四（實而不華 低調務實 英格蘭u21隊長 有d 希望追近卡域克）

本身諗住揀普巴
但上面四個賣點絕對係頭腦 踢過街場嘅人就知 所以廢時揀普巴
大家同意不同意

笑4😂

樓主智商應該唔高
大家放過佢

Xhaka果日硬ban入咗已經成為第一人了

卡神吹奏文召喚

影帝完勝你講既3大

樓主智商同你差唔多

智商唔敢講
球商就冇九成都有八成

入左皇者利了

登基了

成日jer好肉酸

球壇第一掃盲防中-布斯基斯

殺卡第一啦，阿仙奴冇人幫佢咋，有人幫既話一定勁到仆街